有無人覺得anya Reynolds同 Billie Lourd好似

媽啊 我分唔到邊個打邊個

*Tanya Reynolds